張柏芝弟弟揸uber成功買入2000萬豪宅

張柏芝弟弟2015年轉行開Uber，不過才3年時間，就成功用積蓄加上姊姊贊助的2000萬買下豪宅

連架車都唔係佢買

黑仔好好命

喂我唔小心撞到你，你負我評？

因為你講完我都想負埋一份

殺完阿雞出返黎住豪宅 冇天理

你黎教𡃁定覆桌架

加上姊姊贊助的

月入8000買林寶堅尼

柏芝養我

喂我唔小心噴到你你屌我老母？

激?除埋你條褲仲激呀

除褲!除褲!除褲!

有家姐資助同Jeana做愛，公平咩